想搵翻以前細個飲過一隻奶粉

唔係要搵黎飲
只係突然回憶番往事
想補番細個d記憶
Google 極都冇

應該係比幾歲小朋友飲
有呍呢拿 朱古力味
個罐好似有幾個人型公仔 唔太sure

保兒加營素

有長頸鹿公仔就知邊隻

我記憶好模糊 一來呢個新包裝
唔敢話係
要二十年歷史

求圖

一定係家營素
以前幼稚園成日派

應該係呢隻
我細個飲嗰陣都成十幾年前